麻煩光時手足入一入

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

起左好耐底都搵唔倒光時老細
間野都幾可疑下

用支那拼音會唔會係因為用大陸嘅system ，係光時買野個人資料隨時送中

仲算唔算黃店？

見到隔離post話請左31個手足
應該真掛

負皮既可唔可以解釋下

拉拉拉拉
光時都攪

邊撚度搞
善心建議

連登仔掩耳盜鈴

聯絡我們睇唔到？

龍門，渣哥，程班長，終於輪到光時

上面班鬥黃撚
去咗荔枝角聲援手足未
去咗沙嶺拜手足未
戒咗金拱門同美心集團未

未嘅收收皮先thx

而晒呢幾樣嘢嘅真黃手足
我唔信仲會咁好心情走去鬥黃